8月5日大罷工一齊幫手塞地鐵

我知好多人想罷又唔敢，話咩老闆唔俾之類。咁預左8月5日罷工嘅一齊塞地鐵幫佢地都唔使番工啦，我見呢幾次塞地鐵啲手足都越黎越純熟，而且塞地鐵其實唔需要太多人，8月5日多咁多人喺繁忙時間出到黎實做到野！暫時諗塞到幾個轉車站就搞掂，多左嘅人可以幫手喺大堂做文宣、「道歉」。

跪求之前有經驗嘅手足幫幫手諗諗佢

推

推，等地鐵手足做完野睇睇

有鑑於今日7月30號響應港鐵車長罷工所發起嘅不合作運動成效不大

我係度建議大家
1. 返到公司就唔好做野

2. 加強宣傳8月5號全民大罷工

3. 8月5號當日 癱瘓各大轉車站 金鐘 旺角 九龍塘地鐵及東鐵

P.S.車長又話罷工？得個講？

同我講推爆各大有關8月5嘅post

8月5日全港齊心大罷工

我知啲車長都好有心，但奈何唔係全部車長都冇包袱，咁不如我地幫手啦

推
支持

點解唔塞巴士？

夠人最好塞埋！

食早餐果陣聽到隔離個呀叔講8月5大罷工

狗鐵投訴熱線

好！！！！！

Home Kong Online

最新2019資料片 光復香港時代革命正式推出

Home Kong Online official site

更新炎炎夏日活動

戴頭盔經驗加乘
出門戴頭盔 唔驚比人批！
新職業：香港空軍

即將推出：國家鍊金術師計劃

[轉職攻略：和理非] 全民守站護義士

（期間限定）8月5號 七區集會活動
下晏一點開始
各個分流：金鐘添馬公園、旺角麥花臣球場、沙田百步梯、大埔廣福球場、荃灣沙咀道球場、黃大仙廣場、屯門公園

每日任務

光復香港 請協助被捕義士

課 金 支 援 所 有 受 傷 被 捕 義 士

商城

Decathlon及Amazon購物指南

不日推出200萬人商城

罷工比街頭抗爭，對政府威脅更大

且每一次罷工都要宣傳一段長時間，其實本身亦代表緊另一次民意的爆發，唔應該白白浪費左所聚集起來的民意。

雖然當下好難估計到罷工的規模係點，但罷工後該有後續行動。甚至乎，應該同一日/前一日大肆宣傳，政府必須係星期一三點 / 星期二八點前回應，到底會唔會接服5大訴求，如非者，罷工會又持續多一日。如是者， 日復一日。

更善者，直情係罷工當日，群眾一齊遊行(和理非回合)去政總，要林鄭出黎回應訴求。林鄭見過鬼，知道今次如果又漠視民意，只會馬上又觸犯民怒